scarlet witch 同小魔女doremi邊個勁啲？

出魔法舞台陣可能有機贏

sca唔識串 witch 有咩咁勁

冇睇復仇者3

地球最勁係佢

小魔女doremi算唔算係地球

咁你自己講s唔識串 地球最勁 即係你個post

小魔女唔係地球人

小魔女有處女加乘

應該係

小處女

scarlet witch對波勁啲

呢兩個我唔知
我淨係知飛天小女警可以打到美國隊長一棟都冇

百變小櫻好似勁啲？

我剩係知sw曾經騎住thanos
而thanos毫無招架之力

我唔信 link呢

Oldboy

呢個post有以前高登味道
記得以前有個post問火影忍者同忍者亂太郎打邊個勁啲

同Dr. Strange點比

咁邊個勁啲